[沙田撚入] 成為黃田失敗 全因白鴿係帝怡唔肯初選 必須道歉及解釋

屌你老母驚輸唔敢初選呀？
白鴿黨劉青𠝹票撚
全區都會屌柒你

白鴿黨必須向沙田人交代

對，關注這件事，絕對不是與民主黨割席及搞分化，而是想民主黨勇於認錯改過。

因為當民主黨主席胡志偉及林卓延等話事人，企係道德高地，大大聲要求現任高官問責下台、行政會議全體成員問責請辭及重組，為何在「帝怡失議席」這件事上面，不正面回應，找代表發言、鞠躬及認錯呢？

甚至負責協調的民主動力全體成員，是否應該問責請辭及重組，包括非建制無政黨的區議員在內，然後重新商討協調機制及細節呢？

民主黨有責任，作出實際行動，日後所有選舉中，都要避免同類事情發生，絕不能讓這件事不了了之！

#不篤灰
#不割蓆
#民主黨
#要道歉
#要改正